大聲啲！英超榜首係邊個！

做得好

魚拉突 啪啪啪 魚拉突 啪啪啪

利物浦打多個都贏唔到

d yc真係養唔大
垃撚圾有價好賣

Kuz = Lin

推一推

鏝城

Kuz靚仔好多

真

拜仁

利身浦（上季）

推

答案係！！李斯

李斯突，啪啪啪

你好

馬體